有冇巴打會屙尿落條女個閪度宣示主權?

你狗嚟？

一齊沖涼個陣

射精落個閪就聽過 屙尿落個閪？

係就屙舊㫧入去啦

屎

屎尿精乜都齊

青頭？啪緊唔會急尿...

會 之前痾左落樓豬老母個西到